起身啦

準備出發

黎

+1

準備啦

食埋個靚早餐先

仲有冇人記得10月1
根本有第一次就會有第二次
有第二次就會有第三次
遲早當街當巷殺死人
啲狗都唔需要負任何責任
覺得唔關自己事嗰啲人幾時先會醒啊
仲有落車拆rb屌人阻住你返工嘅人

醒阿！港版64早已發生
無謂再呃自己出面一切正常

之前山竹：

今日香港：

Gooooood morning sirrrrr~~~~

出黎食早餐啦

起身返工啦

剛剛起身
曼聯贏多少球?

Be water 如行雲流水

求手足見到A車E車幫手按個死火制，半癱瘓機場